HKCC 2019-20討論區[19] 光復香港 時代革命

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970X直入西隧、E23直入東涌、260X直入屯門)
值得搭嘅巴士路線：W2、W3、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，我哋有+冇-，A+ = 4.5、A = 4.0、B+ = 3.5、B = 3.0、C+ = 2.5、C = 2.0、D = 1.0、F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18
GE Subject：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hour：每個路線每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計

無人開post

LCH2019 INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES
- B07A -> B03C
GIGI班求換

Chi fam求b04a

SEHH2240 201c 求202任何一班

SEHH3134 201D 轉 201B/C
SEHH2015 202C 轉 201A/B/C

你咩班

求BHMH2160 Nego B04B想轉B03C

BHMH2114 fmi B01想換b02
有冇人想換阿

2121 IA b06b求換b06a

求SEHH2031 statistics
本身係B03C 想換 B02A
或者B01B/C/D
有意留contact
Thx

SEHH1028 ELEMENTARY STATISTICS
- B04A -> B03A

花師奶班求換

屌你老母CC南亞仔
唔撚識開po

BMH2103 A&P B02B想轉B03
BMH2115 F&B B03C 想轉B01A/B

SHDH1004 CCT B05C求B07A/13A

跪求轉時間🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
LCH 2282創意寫作 B01 —>B02
LCH 2329 古典詩詞 B01A —> B02A

求SHDH 2048近代中史 B02C/B02D既時間

有冇人換MKTG 12 可以用FA ITB MO Stat換

直接放書 收唔收你出價

我試過問
嗰個lecturer話唔得
屌佢老母

畀你係人情
唔畀係道理

有得換想換先d書留住冇用

有冇人LCH1047想放

蔡維玉教書好唔好 用普通話定廣東話
利申1106

SEHH 2031 stat B03A 想要 B01任何1 group

2214婦女B01C>B01B
有冇Ching互調

Me b04d

咁你睇下有冇人同你調啦
祝你好運

1004 cct B08B --> B08C $100

1047唔係compulsory嚟㗎咩

真心直接喺隔離一個add一個drop仲實際

LCH 2282 創意寫作一定要換去B02
B01嘅時間撞咗上IELTS嘅時間
希望有人可以幫手同我一齊換

跪求 BHMH1103 Introduction to Tourism
想B02C轉B01A/B
薄酬

求換 bhmh2115 B01C > B03任何一班
另外有無人想要LCH 1106 B27

Compulsory科無得Drop

如果係對調 Drop先嗰個未必add得返 可能會被人搶走

Tourism B03B想調B01A😭薄酬

爬文見維玉教書好好,認真有靚grade

留tg

求SHDH2201 B02A—>B02C

Chinese Family and Culture求B01A嘅人，我用B01D換。

stat elegance lam 如何

有啊ching 留tg!!!!!!!

BHMH2160 求B06A 放B05C
SEHH1015 求B01B 放B01C

有無人放 BHMH2001 201

BMH2103 A&P B02B想轉B03
BMH2115 F&B B03C 想轉B05

thx絲

求LCH1006-EAS Business ll
B03換唔係Helen or winfred
會課金
有意DM tg:

TG 我啦ching dm:

Tg @sumguagua

2015 Gender B02A換B02B/B02C 跪求換組
tg：

伏 佢自己叻 但唔識教

Sem 1比佢教過 好有heart 好詳細咁教 有問必答

Digital storytelling B02B 換Chin fam B01c/d or Logic and reasoning B01 or health and fitness b01c

LCH1106有B20求B19

cct係咪會0到完場？ mon撚咗成日

求換
SEHH1049 Physics 1 201C→201B/A
LCH1017 EAS II 218→201/202

勁好 有問必答 唔似jodie寸77
靠elegance 1008 A+咗

準備多d螢光筆

轉

SEHH2015 202C 轉 201A/B/C

Vacancy由10點0到而家

想收日文書 改訂版

求2240database202A換201D

SEHH2031 203A 換B02A

生死觀 B02B>201C

LCH1047

Jodie串 但教得勁好

跪求SHDH2036 HK Society 207B換206A/B/C

Sorry係B01C

絲打，調唔到B01A既話，B02C岩唔岩

BHMH 2131 B02c求B01c/d
LCH1106 B24求B10
兩科都放咗preference
求一日day off
祝有心人過三爆四，早日收offer上岸

有冇人知Chinese fam Ho kai lung鬆唔鬆手

今個sem係咪冇人讀婦女
2214 B01C求轉B01B

Mon咗6個鐘reg完了
轉晒3課

Btw上個sem最尾1日最後10分鐘先reg完
即係真係有人扣住係手

LCH2019 introduction to communication studies B04B 想轉SHDH2043 digital storytelling B02A/C
跪求好心人放位

LCH1106 有B22想轉B08

SEHH1007 ITB David ma同 Andrew Marcus chan教書點
回覆者過三爆四

想問英文底差讀grammar in context喺唔喺會死

想問下CB 係咪一定要買書

想205轉216

差2 3%分
有得做上網下mc咁
但我係同fd share用
上年好多人都冇買

有冇人依幾日上過carol webster嘅英文堂?
佢教成點?

你覺得online exercise嗰5%分唔重要可以唔買

cct 個時間卡住左 冇一科轉到

LCH1047 easII 205 求 216

Phy1想要201C 但我係205C

收SEHH1007
INFORMATION TECHNOLOGY FOR BUSINESS
B02a

想問係add drop到今日5點定聽日5點

求換
BHMH2121 B01A > B03B

BHMH2053 Chinese management wisdom A02A 求 A02B

今日起add/drop都係 10:00-17:00

自膠sor B02A 求 B02B

條友唔理架 你鐘意幾點上都得

跪求
SEHH 1034 203C -> 203A
LCH1105 211 -> 205

求SHDH2049中西溝B02B，可用B02D換
另外跪求LCH2282 B04，可薄酬

SEHH2312 INTRODUCTION TO CLOUD COMPUTING
求 201C 轉 201B
依科啲tutorial 時間勁 on9

2131 MRF係咪成日0 vacancy

咁Project分組可唔可以同返同一lecture 但唔同tutorial group嘅人一組？

BHMH2134 TOURISM AND TRANSPORT

B02B 求轉 B02A

係啊 撳咗成日 vacancy都係0

BHMH2131 B01B想換B02C/D求好心人成全一日dayoff

清想咩轉咩

b02a你得唔得

我B01A 想轉B02C/D

有無人放SEHH1049 203D / 204D

SEHH2031 Stat B04A求換B02A/B

中西溝b02c得唔得

LCH2019 INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES
- B07A -> B03C
GIGI班求換

SEHH1028 ELEMENTARY STATISTICS
- B04A -> B03A
花師奶班求換

BHMH2134

TOURISM AND TRANSPORT

B02B 求轉 B02A

SEHH2031 stat b02c轉b01任何

BHMH 2053 Chinese Management Wisdom

B01B 求 B02B

有無清係唔想上九點堂㗎

求modern china B01D 換B01B

2043 digital storytelling 202b 想轉 wk 啲堂

2114 FMI B01B to B02A/B

TG:

Sor 自膠 以為B02B係九點堂

Anyway有無人想交換 Chinese Management Wisdom

我放左係preference㗎啦

你有兩個位可以考慮

Good

SEHH2031 stat 求203A換B02A

上年73先得B

想問
sherry Leung
Jandia poon
邊個好啲？

LCH1030 EAS II
想B04 > B11
可薄酬
求好心人

有意就tg我啦

想問EASII Dr Huiwen SHI如何？

Sherry Leung

75會唔會有B+

睇你地今屆勁唔勁啦 唔勁應該都有

Ok既，上佢堂要主動啲(加Participation)，到Sem尾佢會送小禮物俾最主動投入課堂既學生

有無好心人可以BHMH1041 Accounting 203C > 201B/C

good lecturer vs good timetable
你地會點揀

啲個科難定易 難前者易後者

一定好lecturer行先

Good Lecturer for sure
要Day off走堂就得

good lecturer

SHDH3108 201A求換201D

MO Steven lam 伏？
求評價

BHMH2101 Financial Accounting宜家B08C 求轉 B12A/12B/12C/15A/15B/15C
可課金 求成全一日day off
有意telegram

BHMH1041 Accounting 203C 求201B/C 唔該啊！！

中fam B02D求換B02A/C

LCH1105 B08換B11
LCH2019 B05B換B05A
Thxx

SHDH1035 Arts of reasoning求201A/B/C好人一世平安

想問下係咪星期四開始唔使返

星期四，五都要返

星期五都要返埋呀

LCH2019 B04A想轉B12

仲有好多人唔戴

我eas I 比 Iris教
我又唔覺得Iris kill wo
btw eas II 比其他lecturer kill左

你咩分咩grade

睇下教邊科 如果係要寫Essay嘅就good lecturer 如果係數科就good Timetable 反正YouTube大把片教你

邊個lecturer

additonal assisgnment failed咗係咪會成科fail

係

assignments 70頭(自認英文差)
mid term 80左右
presentation 80左右
B+

然後eas II 差唔多全部都6x分 唔講邊個教啦

講喇

禮拜五我再返嚟報告啦
希望係好消息

LCH2019-Introduction to communication studies
B02A （Jason Chan)想換B10A (Sylvia Lin)

M字頭 去左wk教

返到星期五 紅假先唔洗返

超好人又用心教

想問吓出成績嗰日可唔可以即刻去ik拎成績表

不過算幾好人囉 但點知咁緊手

2002 econ B13A > B13B

竟然想換走Jason

LCH1006 eas2 b13 noble Lo
求轉b26

應該可以

SHDH3109 Social welfare in HK 201C求換201D
SHDH2188 Culture, politics and power 202A求換201C

有意者留contact

BHMH2134

TOURISM AND TRANSPORT

B02B 求轉 B02A

0
0

你要靚grade咪 good lecturer
Lecturer好同唔好真係差好遠

thx

B04可以嗎

因為我嗰組啲人太yo同埋有一日時間唔太掂

朋友仔喺灑203a啊
chinese family 202d 去 203a 薄酬
有意留tg

點解宜家我入唔到個add drop畫面

CCT B05C求換B04C
NEGO B01B求換B01A
Please!!

因為5點完

已經過咗今日個時間

跪求BHMH2160 Nego B03C/ B06C / B03Bx2
換3個B04A

SHDH1017 201C 求換202A/B

求chinese fam B03C 轉 B03B

LCH2019-B08A求換B03
都係GIGI姐教🙇

1101 intro to hr B02A 求轉B01/ B03

BHMH2115 Food Service Operations B03A 求換 B02A
Plz!!!

我愛ada，諗住be final ams做得差但都有8x

今年是咪會拉curve 我BE additional assignment勁差
但啊sir話我聽今年我爆4

BHMH 2115 B02C 求 B04B
HR B05A 跪玻璃求 Nego B06B
中西溝 B03D 求 B03C
Digital Storytelling B01B 求 B02
跪哂玻璃求大家 如有啱心水
PM

放 Positive psy 求Intro commu B03A/B

有冇師兄收到

Housekeeping 份 Additional ASM

幾多

我都死撚左 巴打幾分

What mark

有無人想放2056 Chinese Management Wisdom B02B啊

可以用B01B交換

如果想轉其他科都可以 即管開聲 睇下我有無

如果啱嘅我都可以用其他科嚟交換中管B02B

得70 但我assignment A曬

呢個好似唔得我淨係轉左時間上

70 屌 我midterm 9成都做成咁
我agent problem個題錯勁多

唔該曬你

Assignment 1都A?

我要見到聽日全部人返學戴口罩
保護返你自己
多謝

Midterm 9成 Assignment 全A
炒左Additional

可能我哋咁辛苦add/drop之後都會好快停課

唔想又e-learning,比貴學費睇notes自學

可能好快又停課

真係咁嘅話會屌出嚟

我都係 點算

上個sem得一科有收到teaching video

b05b換唔換

明日請早

Food Service B01B跪求轉B05A/B/C

早上10點至下午5點

ITB大約要幾多分先有B+/A

其實應該要退學費la

想問 Financial accounting Ben KF Wong 係咪真係好伏

希望佢拉curve 拉左應該有A

正路80+ 但你都知道今年情況啦

我上年GP B+
Mid term 85 其他都A
Exam 80
Final A

我一科都無video,頂多係d notes上面打d講義就算
cc又唔退返d學費

唔信可以試下

我都得67分 都吾有冇b grade?

你assignment 點？

準備好自學未？
利申：CA佢教

1份a 1份 b

BHMH2002 Intro Econ 跪求B07A轉B02C
BHMH2003 Intro MKT 跪求 B07C轉B02B
薄酬

Nego B03A 求B03B
Grammar in context B01B 求 B01A
Chinese PTH B16 求B23

早知p/f

佢教得好好架？

$600

FM B02A想轉B01B

AE II Wayne Wong 好唔好？
求評

唔好再用5p字
忍唔住要講
前面啲post都有好多人用
改改佢唔該 睇得好辛苦

求LCH1057 B36 轉 B46/B47/B48
$200

有意tg.

或者 social welfare 201b求201a

SEHH 1028 B05b 想轉b05a 想轉早一個時間段

禮拜五無adddrop咁垃圾 學店

想問吓各位Ching點解同fd一齊噤Indicate Subject Preference互換時間但係點解兩個都unsuccessful既？明明都係簡好時間互換

回覆者過3爆4

其實BHMH2115 Food service operations日日都係0 vacancy係咪on9架。 放幾個位出黎俾人爭都好啊

plz

晏晝話調database 203c個位巴打
Matching unsuccessful喎

我上網睇d人話佢教得ok la, 幽默,用心教

但唔係炒additional=成科fail咩

識既fd 都炒炒地做咩事

有冇拎左HSKP既巴絲

SHDH3108 Soc Psy 想由201A調201D
有無ching肯

你50分都冇咩？

屌好後悔冇pass or fail中溝，個mean五十幾分我諗我炒左

想問禮拜五係咪全日都要返？

其實係咪hea 改 點會有咁大分差

六點後冇堂

想問appeal係咪比返同一個lecturer改？

我unsucessful

有 知唔知mean幾多？

Wuwuwuwu
1101 fundamental of HRM B02A求B01/B03任何一班

又係分俾唔同老師改

70

有無人可以分享下appeal經歷

推

求BHMH 2160 nego B03A換B04A🙏🏻🙏🏻

上年佢有一班二十幾個空位
直接cut咗個tutorial

推 求 Chinese management wisdom B02B.

Mean 60?咁低

仲未有分睇但睇咗個general feedback 我答嘅方向完全同份野唔同

SEHH1007 ITB B01D 求換 B02D

想問64科additional assignment 滿分100冇50分係唔係都會F

#me too
part1已經錯勁多

中化個mean係57.25 係咪咁多科最低

乜唔係冇人知佢係點出grade咩
總之additonal asm F 就成科F

有冇人知mean幾多?

LCH2019 B04A 想轉B12
薄酬

Nego B03A 求 B04A
IT B01A
Social development in China B01B 求B02A/B

[SHDH1004 CCT] 想問有冇人想用B14C或者B06A交換B03A有意留tg

David ma 好似乜都唔知 tutor自己一炮過講曬勁快易miss 佢教就自求多福 grp propject完全唔會講點做

BHMH2003 Intro to marketing 求B04B換B04A

8半堂不了

屌佢啲題出得咁9，part1啲題係notes冇，點答呀，問滿城盡帶黃金甲有咩中國文化特點真係on9

跟本做個時都唔知佢既要求係乜 完全唔中

聽人講 今次所有asm 都唔拉curve
咁啲數科點？

你幾分

下聽邊個講咁啲數科咪可能勁多人拿a+?

唔係asm=exam?
我哋份asm係出數字分唔係出龜

我97 其他人唔知了
唔知今次A要幾分

咩科 咁多pauline

傳說cc數科一向唔拉curve

有無巴打分享吓value and ethics依一科點樣讀先會有A有無咩技巧

Social welfare 201B 求 201A

滿分點會無A 除非你CA好低啫

今次應該睇重midterm

求LCH2019 B04B -> B04A

先祝巴絲各位爆四

今次midterm 先可以分高下喎
其他assignment 都係睇書照抄⋯⋯

value 201b>B02C
有無人

Ug 詢問處拎卷

跪求LCH1061 207

想同個fd一齊讀，同埋聽聞個lecturer 手好鬆

推 英文揀個好老師真係好重要

Pls

Ted poon

冇b

Math Statistics 要幾多分先有B+/A

我有科203C位 可以放出嚟

SHDH2056 生死觀 B02C 求換 B01C
TG: @michaelip616

SHDH2015 202C轉201/A/B/C

聽frd講mo嗰個kenneth sze to係咸濕佬 成日撩女
雖然鬆手 但教得好廢照notes讀之後佢要自修(無問佢咩grade)

綜合上面啲料我個人覺得你係女仔/英文勁自修到可以reg嘅啲嘢唔難 夠時間背就應該坐底b+

巴打，係啲lecturer話你知mean得60？

Sorry啊巴打 我打得唔好 係想203c去201 唔好意思

佢點伏法
諗著day off 就唔check reg 左佢

想問William leung如何？CB reg 咗佢

Econ BHMH2002 B09A 想換B09B

想問下數科 攞A grade同B grade 大概要幾多分9

有冇itb 比Timothy教既講下你地啲分？ 啲frd講60分滿分個mean 係38

好，唔該你。 真係估唔到mean得60

我幫自己推

係唔係佢手緊？ 佢有冇講其他班成績點

有冇講啲grading 既野

有冇人知anp既mean

畀 AMC教

文科EAS I B/B+大概要幾多

Ching你storytelling係咪都unsuccessful左

屌

如無意外應該統一都係 70-74 B
75-79 B+

順便問埋C+有冇得retake

聽日整多次？我試下淨係揀轉依科

明明放曬round 12 order 1

屌咩。。。。多唔多人高分先？

唔清楚

無

想問大家 eas1 eassy 同埋oral正常要有幾多分先叫正常

SHDH1004 CCT B05B 求換 B15A
BHMH2160 Nego B01B 求換B02C

oh 咁冇啦

我有個朋友係

Culture, Politic and Power 201B 求換 201C
Digital Storytelling 202B 求換202A

揀咗就唔好睇分啦

LCH1105 B04換B08 ok嗎？

我都好後悔無pas/fail...我炒左

Irene Poon伏
講書1999又手緊

B01A得唔得

ted poon

SHDH2046 Music, Mind and Human Behaviour好唔好讀？
求各位巴打幫下手

相反

BHMH2115
Food Service Operations B03A 換 B02A！！！

同你一樣

FM

我有讀啊 但係未放grade唔知高唔高

FM同IA個pauline應該同一個人
之前追po講教得好似ok 但偏心

巴打覺得難過定易過cct
小弟cct得B

利申反 依個係IA嘅例子

冇知一問Preference Matching咩嚟

教我嗰個今個sem冇教 佢啲notes好簡單
Eg會教學效益主義係啲乜野
但係做嗰陣時佢會要你用效益主義去證明做雞道唔道德
我都有啲驚 因為教就好簡單
但係做嗰陣我總係覺得好難寫得好

Cct b都揀logic科

其實佢教嘅嘢同CCT唔似
佢會要你用唔同理論去證明啲社會議題道唔道德
但係你嘅邏輯亦都唔可以太差啦

有意留 TG

thx巴打聽落去好似好複雜

揀無可揀 唔知讀咩好

原來係咁 我見佢啲notes得幾行字
唔該晒 轉唔到其他科都唯有硬食

有Jacqueline已經係重點，其他都唔重要

幫推

求BHMH2160 Nego
B04B想轉B03C

有冇人整左今日preference仲未收到email

跪求SHDH1004 CCT B10A->B10B
BHMH2002 Econ B14C->B06B

有無興趣要B08B ？Gigi教 我時間好天地

跪求LCH2282 CHINESE CREATIVE WRITING B04 換B01

Email要聽朝先收到㗎喎

係咩
見到樓上啲人討論緊unsuccessful仲以為已經收到
Btw thanks

出左Email啦喎

lecturer之中 佢個樣真係A+

係咪個system又虧左
我有個friend排 preference ，排完交左有submission time，轉頭返去再check又自動del左個 preference
懷疑緊佢係咪咁樣

係唔係無submit

佢有呀，我見住佢㩒，submission time都出咗

其實學校有冇得攞口罩？
希望咁樣可以鼓勵大家帶 多啲人帶口罩

FM B02B求B03A-D

見HHB有得攞

其實應該點溫書好
我讀D科真係好多野背
求幫fm

有一堂撞咗時間

拍卡入學校戈個位有得攞

見到啲人話FM 3個lecturer 只不過係三舊屎同兩舊屎嘅分別

SHDH1022 Personal Growth B03B求B04A

今日喺wk kiosk拎完

SHDH 2035 value B02B求B02C

呢科同cct其實冇咩關聯 cct b左唔代表ve拎唔到a

B08A換唔換

我記得有個巴打想轉 SHDH1017-intro psy由203A轉 去203B，我有啊！！！
我想同你調轉，我想要203A

是唔是tick咗all/nothing

絲打肯定你依幾日無返學

冇

SEHH 2031 stat B02D求B02C

拍卡嗰度咪有得拎

朝早返學太眼訓 拍卡冇留意隔離有口罩 sor

HHB拍完學生證入咗大門之後，右手邊張枱有得拎，圖書館都有

自己幫自己貼題 之後只背嗰幾題嘅chapter
利申 gpa炒咗車 讀度過背科得b/b+ 唔夠時間嘅可以咁做但唔建議

thx巴打我盡量
btw依科份test係mc定short q

Intro to International business B01B 轉 B01A

咁我唔清楚
我今日晏晝轉 無tick到 之後夜晚就收到email
不過你碌上啲會睇到有個巴打分析咗點解會unsuccessful

係咪講緊我？ 但係我係想由203B轉去203A

上個po有講過話係system setting vacancy 既問題

有堂撞時間

LCH1105 B04->B08
LCH2019 B02A->B05A
各位大佬求換 唔想3日天地堂

想問而家係咪add drop唔到
入到去佢話out of service period

好似係mc
上個sem變咗asm

淨係開10-5點

係 每日10am-5pm

想問下preference互調時間/科目 有無成功嘅案例可以分享下 想知點樣搞

想問個additional assignment 個mean 係C/C+/B?

想問24號幾點出gpa

邊科

yr2 9點

要5要b03C? Plzzz

year1 表示驚驚

SEHH1069 207C 換201C
有意留TG

除左Chinese fam 科科都極低

推推推

Ching們知唔知中文傳意 伍亭因教成點

想轉 SEHH1049 Physics 1 201C→201B/A
LCH1047 EAS II 218→201/202

大家覺得停課嘅機會大唔大

year1唔驚 仲有幾個sem

想year1走

係咪你個frd兩round都排同一科？

係呀

我琴日都係咁
果system係一科只可報其中一round
報曬兩round就自動幫你delete
就算你有撳咗confirm都係自動剷咗佢
其實個system真心反智

CCT A
LOGIC A
VALUE B

Food service B01A想要B04A

救命 LcH1106整唔走方平

但係我今日整即日就收到Unsuccessful

咁on9，比咁多$但係用on9 system
星期一仲要死ser

仆街收硬皮

佢唔理你 分組可以搵唔同tutorial既同學 只要其中一個時段present就得

祝你爆4

巴打有無感想

求 AE II LCH1057 b16轉 b18
可課金
有意tg.

之前連登睇請yuxiangli有人俾個手指公
我以為好 一reg又有人講killer 嚇撚到我即刻開myhkcc 點知其他班無位

我都唔會寄望SU會將我地嘅意見反映到比學店聽
真心覺得學店SU好撚廢
到依家都唔撚知SU有做過或者搞過乜鳩活動
忍多一個禮拜就唔曬對住果on9 system

最後點?有冇俾人kill到

SU識搞大O同玩

SU

我今個sem讀中文
上個禮拜揾資料
今日見到中伏 mon咗勁耐先有一班係無撞時間

notes要睇曬 tutorial到齊
就會發現MC題目同group project題目有少似
（lecturer會話：唔洗做project可以唔翻最後個4堂）

之前post講過 好詳細，我揾唔翻

Shdh2188 culture politics and power 202A求換201C

琴日整走左

已經走咗第一堂 仆街

巴打幾分邊個教

咁又唔洗咁驚
最緊要唔好放鬆，呢科真係少嘢做
好容易就會hea （（（我都係
最後就PK

問咗啲friend第一堂都係講番個grp pj同啲基本野only，所以應該唔駛驚

利申，我都走咗第一堂

我leader 6尾
你頭定尾

thx巴打

咁多伏lecturer 又要整唔走 sem4睇黎都要爛住gpa grad

有冇人放BHMH2053 Chinese Management Wisdom?

LCH1006 AES II B03🙏🏻🙏🏻 想換B39
求好心人

i want B02C

說個笑話，HKCC SU

year1 24號都係9點？

Year 1 10點

B03B換唔換

正

*eas

中溝 會唔會爛grade 好驚

份assignment d問題太鳩搞到個mean好低

Academic English I 同II 其實點攞高分？見自己同fd英文水平差唔多但係test差成十幾分

聽書

絲打咩grade
好後悔無reg amos

有聽書呀
不過都唔知關唔關遲到事
好想今個sem a呀

仲有32粒鐘就出gpa

大家問add drop野之前可唔可以睇Guide to Add drop
見到都有唔少人問嘅野係個到有答

其實都係寫文寫好啲
mt睇哂notes明哂 唔洗背 就得了

問嗰啲問題嘅人係唔會追post
佢地唔會睇到你呢句

真係好煩又要唔追Post
啲問題又會成日重複
睇撚到燥
同埋好多伸手黨

SHDH3104 city culture 201C轉 201B 有冇ching可以

求BHMH2002 Econ B09b➡️B01c

今個sem又要做毒撚 冇得同frd上堂
又要搵grpmate

一日毒撚 終身毒撚
利申毒撚

BHMH2101 FA B09C
Lec係tue 1430-1630
Tut係Fri 1630-1730

有冇B12A/B02B既人可以交換
留tg

咩科

毒撚俾人reject完真係有陰影

中西溝 chinese management wisdom

睇運
利申 讀第2年 啱啱今個sem先成功一次

其實讀AE 要去考IELTS

睇曬成本書 midterm爆曬出黎
英文2一樣可以B+

Ching b04？
會唔會有興趣換b05 Tony?
因為我唔想單機自己一個上
有意留tg

Lch1030 b05高價換b04

有意留tg

即係點唔係好明，係個server問題？求解

Yuxiang 好廢

可以轉啊 我之後再揾人

BHMH2002 Intro Econ 跪求B07A轉B02C
BHMH2003 Intro MKT 跪求 B07C轉B02B

知好多人攬住六科唔肯放
又全部都係0

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

1101 fundamental to HRM B02A 求B03/B01

上咗兩堂左右，我覺得幾好。
英文又好聽，課堂又生動，起碼唔會訓著，人都幾nice

introduction to economic 有冇人係想由b11a轉去b11c架

BHMH2003 mkt B11C 可唔可以轉

跪求 2114 FMI B01B—> B02A/B

Stephanie Yuen求評

跪求LCH1047 219-> 201/202/209/213
今個sem冇得俾Amy教返已經好唔開心

跪求LCH2019 INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES B08A轉B03B 都係gigi au yeung教 🙇🏻‍♀️同一個lecturer

有冇人想要hhb中家？求換wk中家

Econ Samson Chiu求評

師兄 仲需唔需要 有B11

SHDH3109 social welfare 201B換201A

LCH1047 209想要204 求換

高價收購Nego B06B

嗨 我sylvia 10a 但係會唔會有b01b/c 換😭😭

SHDH2049 202A求轉202B/C

LCH1105 215轉204

SEHH2031 statistics
本身B01D 想換 B02A/C
有意請留contact
thanks

我B11A 想轉B11B

跪求LCH 2282 創意寫作 B01轉去B02

Personal growth B03B想換B03A

c啱唔啱呀巴打我想同個fd一組

中西溝 b03c>b01b

BHMH 2115 Food Service B02C跪求B04B

Sor
B02A only

SEHH1034 203B求轉206A/203A
我其他撞咗時間

中西溝 放B01A 求B02C/ B02D

Chinese communication for college students (PTH) 放B13 求B04

Positive psy 放 B02D 求B01A

繼續求換
BHMH2115 B01C換B03任何一班
薄酬.

跪求BHMH-2002 econ B14C轉 B12A
跪求BHMH-2121 IA B02A 轉B04A

SEHH2240 203A
求換其他

SHDH2049中西溝B02D換B02B，有無ching可以換🙏

2031有冇A+？

LCH1006 B39>B16
有意留tg

求BHMH2134 B02A—>B01A
SHDH2201 B02A—>B02C

B02B 岩吾岩 想要B01

LCH1006 B01求B04 睇左三日都reg吾到

我可以

撞咗時間

BHMH 2160 nego B05B (lecture tutorial 同一日上) 求 B03任何一班

中西溝

1106中文

唔岩呀 撞咗其他時間

2043 storytelling 202B換201C

跪求 LCH1106 Chinese Communication For College Student（Putongthua）B16 -> B23

1101 B02A 求 B01/B03 任何一班
薄酬

MRF B02C 求換 B01A

BHMH2113 Financial Management B05A想換B04A/B04C 跪求

ching可以咁我地排preference？

好啊 已排

me too，知唔知幾時會調到？係即時？因為未試過排preference😂

無知想問下，stage1係咪等於year1 sem1？stage2 係咪等於year1 sem2?

你排呢個only? 要傍晚先知 check email

有冇同學可以轉CCT
我有B05C，想換B04C🙇‍♀️

入學份野有寫就係year 1 同year 2既分別

好手緊 god bless you

yes，淨係排中西溝

唔該絲打

有無人可以轉FM
B03A轉B01B

你留吾留到tg 有野想再問下😂

BHMH 2003 Intro Marketing
B01B 換 B07A
求換

Tourism B03B求換B01A😭😭🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️

啲DS一係就0晒 一係就十幾個位 班友究竟係咪一開始亂reg科

想問下introduction to management science 如何？
冇底讀唔讀得過
Thanks!

求

SHDH2056生死觀
放B02A 求 B01C

LCH1106 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS (PUTONGHUA VERSION)
放B24 求 B04,08,09,11,16 任何一班

BHMH2115 FOOD SERVICE OPERATIONS
放B05B 求 B02A

Thx

可重酬300-500蚊

BHMH2103 A&P B01A求B02C
SEHH1012 中醫 B01A求 201A
SHDH2015 Gender B02B求B02C
跪求各位幫忙🙏🙏🙏🙏
tg：

LCH2019 B09A 想轉B12

SHDH3105 GOVERNMENT AND PUBLIC ADMINISTRATION 201B求201A

LCH1106 Chinese Communication For College Student（PTH）B05👉🏾B15

LCH2019 INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES
- B07A求B03C

SEHH1028 ELEMENTARY STATISTICS
- B04A求B03A

放SHDH 2056 201b
換中醫 SEHH1012 201a/b

求financial accounting 書

我B01A 同你換？

LCH 1006 English For Academic Studies(Business)ll
本身係 B03 求轉去 B18/B17/B12/B04
重酬 $300-500 (睇下轉到邊堂)
有意telegram

B21得唔得

中西溝B02B
求B01 A/B/C/D

想問BHMH2108 blaw jandia同sherry邊個好啲

對唔住 我係b018半堂

我照留個tg先

聽日就派grade
gpa god

B23有位

撞咗sorry

岩岩放咗b16 睇下仲有冇

你想問咩？😂

算啦 係度講
你有無frd都想甘轉🤣

其實additional assignment 害死人
屌

2043 202b 跪求b01a

好已排 preference

無啊，我個frd係B02B，我想調過去或者佢調過黎B02D咋😂😂😂

跪求大家比B04我

求SHDH2043 digital storytelling B01B

比分幾鬆

唔好讀 條友唔識教

Communication studies B07a想要B07b

留tg?

tg

Tourism 想換B01A或者B01B

有B02D 都得啊

冇左了thx anyway

頂 ds全部0 vacancy 咁我揀咩 前兩個sem都冇咁衰

MRF B01A 求 B02C

跪求幫手

BHMH2131 MRF B01D>B01C

LCH1106 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS (PUTONGHUA VERSION) B9>B10

BHMH2113 FM B05A>B03A/B/C

有冇人Commu B04A想轉 B04C

FA使撚買書咩

$3.5跟機

有冇人知mo Michael ho 教得好唔好

GPA god

GPA God

本身係咩班

跪求 Stat B04A轉B02A/B

求放PHY 1 201B

想reg 走intro to psy

有冇人想要中家202B?可放出黎
但睇你有咩同我換

睇咗三日CCTvancancy都仲係0

係啊!!!!

GPA GOD

Gpa god

LCH2016(B01A) Grammar in context 換 BHDH Digital storytelling B02B/C 高價收

gpa god

你想轉嗎？

MRF B01D>B01B

BHMH1041 accounting 204a 求201

Chinese Family ！！！

ITB

GPA GOD LOVE YOU

LCH1105 B11 轉B19 /B17

邊個唔帶口罩返學就爛GPA

IN GPA GOD WE TRUST

輕輕一推

跪求LCH 2329 B01B轉B02A

求 中西溝 B02C 放 B02B

佢冇講，但見人地班38，Timothy 班40，自己個分得45，喊出黎，其實係自己班拉curve 定全校一齊拉？

求古典詩詞 LCH 2329 B02A 放B01B

SHDH2036 HK So 201A 求 203A/B/C 204A/B

AE2 Ms Elaine SHEK 求評

201 Louis Mok

跪求 LCH1106 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS (PUTONGHUA VERSION)
B07->B04

我想轉
本身grammar

屌 FM呢科 vacancy: 0 已經好撚多日
好撚柒嬲

好 thank you

早啲拜希望有靚grade

Digital storytelling B02c 去 b02A/B , B01B

Grammar好似好難
英文2 reg咗呢科 其他科又無位 喺咪要defer啦

求1049 phy1 201D

有冇人放2031 stat b01

Louis Mok 都冇乜所謂 最主要係呢個時間卡死我其他科 搞到冇得調

SEHH1007 B04A求換B02B/C

有冇人想調business econ

依家可以同你轉

有B02D

同問 google過無資料

得第一日有

好！排preference轉？

求LCH1057 B36 轉 B46/B47/B48
$400

有意tg.

有無人sem 1某啲科一份assignment嘅分都未出過 怕自己爛grade又唔知

但係HKSoc 長期 vacancy 係 0

me2 好撚驚

唯有靠preference 轉

好啊

今晚應該瞓唔著

Tourism B03B換B01A😭🙇🏽‍♀️

排咗啦！記得㩒confirm 制

求financial markets and institutions or 其他ds

B01B 留定名 中文撞左時間 轉得走中文就換到

BHMH2160 Nego B06C跪求B06B

Finish 希望真係得

依科好讀？

你有無frd想一齊甘轉😂

第一堂完全唔知講緊乜 仲難明過CCT

唔知 但我其他都冇興趣

LCH2019 Intro to Communication Studies
跪求B04C轉B04A

有冇師兄知 financial management要B+ 大約要幾多%

SHDH 3109 social welfare 201B換201A

放consumer behaviour 書
有意留tg

75左右

FM B05A 求B02 B03 B04仼何

BHMH2115 Food Service Operation B02C跪求B04B
BHMH2160 Nego skill B06C跪求B05C

計完得62% 係咪玩完

SHDH 2051 Positive Psychology
求201B換B02A/B

薄酬

想問下LCH1105 Chinese communication Angela TAM 教成點
好多人話佢煩 但又有人話佢係教得好

SEHH2238 202C 求 201A/B/C/D 任何一班

聽講ok
但好似教得快

係自修

煩同教得好冇衝突

有冇人hhb生死觀想去wk上

B02B啱唔啱😭

me too

想知中文方平有幾伏

咁你知唔知佢教得好唔好

照數科嚟睇 應該就唔會有b+
b都有可能嘅

BHMH 2113 FM B02B求B03A-D
SHDH 2035 value B02B求B02C
SEHH 2031 stat B02D求B02C

手緊 好似係

SHDH2015 202C轉201A/B/C

GPA GOD
我以後會存好心做好事

Time crash咗

有無人知LCH2166 ANALYSIS OF ENGLISH GRAMMAR 大概幾多％先有B+

Ching留個tg？我揾下人同我調01

今年轉左additional asm個range應該會變

International business 長期0

GPA GOD
聽日靠曬你

BHMH2003 Marketing B07A轉B09A plz🤢

唔去隔離post 拜GPA 者不過3

有無人Nego B06B想轉B06C/B06C想轉B06B?
有無人BHMH2115 B04B想轉B02C?

再拜GPA GOD

nego B04A求換B01/B03
Chinese family B04D求換B04C

冇b02a唔可以嗎

求chinese family B02B換modern china B01B

你本身係邊班

新年假放到幾時？

b03d

B03a有冇興趣

CCT到add drop完果日，vacancy 會吾會都係0?

SHDH2043 digital storytelling B02B 轉 SHDH2035 value B02C
SEHH2031 stat B03a轉B01求其1 group

Same

B05A okay?

有冇人知additional assignment 遲交既後果係咩

睇cc calendar

扣分

2031 stat B02C 求換B01AB (joodie 換joodie)

就係想知點扣

LCH2016 B02B Grammar in Context 跪求轉SHD2043 B01A B02A Digital storytelling

有冇人放二手 Financial Accounting書
Tg:

20%

有冇人architecture放返201A出嚟

上左一堂tutor 已經覺得佢好kam

有frd遲交 個lecturer話會根據佢份功課嘅分再降一個grade

SEHH1070 203C想換203B

有冇人收到intro psy additional assignment分數?

Chinese family B01A 求B03A

目測8成WK cc友都有帶口罩

b11可唔可以同我調

econ 2002 b19b求b02b/b02c
eas II 1006 b11求b39

免費派都唔帶
冇嘢講

BHMH2160 negotiation
B06B 求換 B06A

BHMH2131 MRF
B01A 求換 B02D/C

Positive psy 放 B02D 岩唔岩使

係咪已經無咩人add/drop 係咪可以放棄

BHMH1103 tourism B05B求B01A

DM根本就係食屎仔，我每一堂tut都問佢幾時會教grp project ，佢堂堂都話下堂會講，講撚到要做個一個禮拜先肯講兩句廢話

咁FM A同A+個range幾多?

LCH1105 B12 轉B18
BHMH2101 B11ABC B10ABC

屌佢老母DavidMa Sem1份Assignment 交之前嗰兩日先同我地講要做 上堂講嘢又一舊舊 tut永遠講返上嗰week啲嘢 聽佢講書不如自學好過 仲好意思問啲人做咩簽完名就走佢堂 on99

好好人

David ma 樣又on9人又on9 成日講野1999 啲英文又係
上堂淨係識照ppt讀
Grp project 又唔教下大概要點做俾分又緊

認真，上過幾堂之後都冇再上，聽人講啲人趁佢放 break 全部走晒

有冇人想要sehh 1049 202c

清想轉咩

Chinese communication for college students (PTH) 放B13 求B04

Positive psy 放 B02D 求B01A

In Andrew Marcus we trush

SHDH1004 cct B05B -> B06B
BHMH 2002 into econ B01B -> B06B
BHMH 2160 nego B01A -> B03C
有冇人

跪求2052 China in the era of globalisation 201 B 轉201 A

求crm轉fmi

求 CCT B04B換B14A

求2201

BHMH2121 intermediate accounting
B06A求B05B 薄酬🙏🏻

求tourism/nego

SHDH2015 202C 求轉 201A/B/C

求hotel mkt>>nego

放fa maths 同 eas 書 有意留tg

nego應該少啲野做啵

求lch 1006 b37換b25

想轉過去

你邊組

我B02B

B02B

你唔要？

想要modern china B01B

但我係中西溝

重酬！！
跪求LCH2019 Intro to communication studies
B08b換B08a

求2202 b02b 同2117 b02b

有冇Ching 讀過hospitality and tourism marketing

201A ok?

比分如何

SHDH Chinese and Western Culture
求201D轉201A

有冇人中文係 Choi fung tam 教？
中文書面書評派咗味？組員交嘅話係咪得組員知？

有冇人放creativity and everyday life 201a

有無人知其實exam passing mark 究竟係幾多

順便GPA GOD

今年應該會拉Curve

Nego聽講炒曬

自從睇咗Additional Assignment分數之後，我feel到GPA God即刻失效

咁就奶野了，科grammar 仆直

有冇人知道jap 1 overall 88-90左右有冇機會攞到A

份份都極低

個個都90幾你話呢

我唔要sihong liu啊俾我add drop啦

個d 90幾博A+ 掛
A都要90幾？

推一推

幾好喎點解唔要

可能高兩分A 個mean9X

GG

B06C轉B06B ok?

佢定kong suet fu好啲？定我俾個frd伏撚左

On9左
係201C 轉201A

1106 CHIN B24求B15

LCH1006 EASll B11求B22

B01A 你咩gp？想要B02A/B

LCH2016 B02C Grammar in Context 求換SHD2043 B02A Digital storytelling

大家ob assignment幾多分

求換SHDH2046 Music Mind and Human Behaviour 201A 轉 B01 B/C/D

乜有免費派咩？

問咗某啲科lecturer話唔拉

例如？

我HHB 數科

可能唔同科有唔同決定

有無人同我一樣仲未返學

求LCH2019 B04A轉B12

有無人可以同我換

Chi B13->B04
FM. B05A->B01A
CWC B01A-> B02C/D
PP B02D->B01A

SHDH2015 Gender B02B求B02C
跪求各位幫忙🙏🙏🙏🙏
tg：

SEHH2031 (B02D) STATISTICS -> B02A/B
BHMH2108 (B02C) BUSINESS LAW -> B03A/B/C

求換

Gpa god
Gpa god
Gpa god

SHDH2189 D psy 202B 求換 201A

B02D STAT OK?

SHDH2015 202C 轉 201A/B/C

BHMH2115 Food service B05A求B05B

我地indicate preference ?

SHDH1004 CCT B05C換B07A/B13A

Me

我淨係201C得 其他撞左時間

之後都可能停課唔使返添

最後一個sem

應該有 個陣都係8尾9頭左右攞A

不了，淨係想要B16

mean 係9X點攞A 啊

識貨

可能要總分扣少過10分

人妻

Helen YEH 靚d

跪求BHMH2005 OB B03a/b

我唔要A,我淨係要佢

係幾正

屌你老尾 以為無伏 點知一search

eva peng最正

跪求 2114 FMI B01B 轉 B02A/B
薄酬

求CCT B14 B10c B01 B15 任何一個都得

佢仲有冇6個胸圍?

BHMH2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS
B13C求換B04 A/B/C

屌你唔好侮辱我女神

STAT我03 04 都得架除左03D

圖呢

ON9,佢係我academic advicer都冇情講, 佢差Helen YEH 10條街啦

見真人先靚 cc張相影到佢好肥

有冇人可以放BHMH2153 commercial banking

咁大波一定有

啱呀
真人靚十倍

想師生戀

聽日問佢拎返幾個當口罩用先

Nego有無人想B06C轉B06B早啲上堂早啲返屋企

佢啲lecturer係唔係喺坐hall 想sit

Helen Yeh都唔識 你好打極都有限

STAT 03A想換02

怕佢會調整個攞a range

求轉SHDH1035 205A轉201C

其實次次都會因應情況而調教㗎啦

等五日先有得再add drop 唯有拜一拜gpa god
gpa god

推！ 好想轉201C

求

LCH1106 CHINESE COMMUNICATION (PUTONGHUA VERSION)
B24 求 B11 或者 09,12,16

BHMH2115 FOOD SERVICE OPERATIONS
B02B 求 B02A

econ仲未擺答案？？

佢email 話已經擺咗 但我唔見有

係咪check到自己個分？可以喺邊到check

你邊個教

Aggie

GPA GOD GPA GOD GPA GOD

中文都唔拉 維玉講左

Econ assignment 好低分
想問B+ 同 A 大約要攞咩分？

Centralized group有

邊度出咗分？

大家econ additional assignment幾分